以為離開中國會醒覺？No，個腦壞左係冇得醫（有圖）

我喺澳洲讀書，呢個係其中一個國內同學。

當你有幸離開中國，發現牆外有FB、Google，你冇發覺原來中國冇自由；
當我叫你俾關於BBC報導示威者攻擊無辜市民嘅報導嘅時候，你俾唔到；
輪到我俾證據你睇，oh唔信，唔緊要；
話我地顛倒黑白，咁你俾證據咯。吓？乜你啲所謂證據九唔搭八嘅；
『抓犯人不合理吗？』冇犯香港法例俾人拉原來好合理？！；
同我講一國兩制，我挑！我話：「乜你知㗎？」佢咪即刻收皮咯；
收皮拗唔到，叫我有種換國籍，佢唯一本事就係『呵呵呵，你有本事把护照前两个字拿了。』冇料扮四條；
竟然話我地搞港獨，連今次運動目的係咩都未搞清楚呀！

向大家澄清，我好理性。

明白你感受，我啲加拿大書友仔都係咁

真係洗咗腦覺得金融風暴係靠佢地
仲有你以為香港人想俾咁撚貴錢買你啲屎水

個個三毛收錢愛國
但偏偏有班傻仔做義工 日日比人屌老母

香港係可以唔撚洗靠支那㗎窩
水用錢起多幾個淡化廠
電用錢起躲幾個環保發電 乜春發電都得
蔬菜dllm政府賣港賣地搞到啲本地菜貴到你老母，只不過大陸啲菜有冇被污染都係問題啦，我地仲可以外來輸入㗎
豬，真係講起把鬼火，豬瘟咁撚勁淨係識kum料，害到香港要殺間曬啲豬
總結：香港政府中國大陸，禍港殃民

大陸井底狗 冇腦唔識思考 蓬之心 講乜都冇用 嘥氣

咁都UP得出佢SEND個D野 頂佢個肺
證明左大話講100次有人就會當真
所以有時文宣唔洗話FACT CHECK D乜

咁鍾意中國就死返去囉
出乜國讀書移民 口裡說不 行動卻很誠實

好on9

好佩服D井底蛙離開左個井之後D視野都仲係咁狹窄

30年前天安門事件他們都話係美國高科技弄出來。

好野開心share

佢地九成都係已經大陸讀左再出黎浸一年鹹水鍍金
根本完全冇意願融入外面世界
上網睇d資訊又好娛樂又好全部都係睇翻大陸d網
群埋d人又全部都係大陸人
你如果覺得佢出左國會感受到自由你就真係太多幻想
實情係佢地自願做井蛙
中華民族係咁架啦 血統入面d奴性冇得改